70歲呀伯中磚死比對家捉住唔放，但其實呢粒唔係核彈，反而可以反攻佢地

事實係手足掟中佢
不過問題個著眼點係班藍絲郁手先
示威者一向唔會主動襲擊市民
而手足還拖期間個呀伯走埋去拍片先掟中佢
先後次序好重要

藍絲襲擊在先，手足還拖在後
藍絲襲擊在先，手足還拖在後
藍絲襲擊在先，手足還拖在後

藍絲唔襲擊就冇事，將個波射返比佢地

唔好用李家超d低質風涼話，我地唔係智障人士

我所講嘅野大撚把片有得睇，全部都係事實，班藍絲有份造成今次嘅悲劇，睇片起底佢地底話佢地間接殺人就岩，係佢地張相寫撚明

對黑衣人發動襲擊，搞到呀伯被黑衣人還擊時掟中

核乜撚野彈呀？藍絲出黎啦
掟得咁撚開心 個呀伯比你地累撚死喇

訓唔撚訓得著呀你地？
個呀伯訓底左仲掟 冇人理佢
你地良心過唔過意得去？

推

唔係你班撚樣屎忽痕攻擊人，個呀伯使死？

push

Push this

根本唔係手足掟中 佢擺明俾人tk 手足前面掟點中佢後腦？

幫推

關乜事 依家連邊個掉死佢都唔知又認頭呀 佢地自己友掉唔得？ 黑警臥底掉又唔得？ 我地大撚把手足死左傷左 又有幾核彈 三五 七日後又咪無左件事

黑警快撚d拉人啦
條片d藍絲冇遮冇掩
咁撚鍾意話掟磚係好女危險
仲唔拉人？

On9
冷處理啦

仲推咩，鬼呀？

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

嚇到佢地無人夠膽出黎

後腦著地呀大佬 高炒段片影到邊個掟
仲想fake news幾耐

藍絲唔引戰咪無事囉
另外大把人死得仲慘
721 831 荃灣斬人 大古咬斬人 周同學 ...

叫人上街幫手清road block既後果
咬住唔放D藍絲廢老仲會出黎?

傻啦，有一大班人行緊吐路港啦

冷處理仲好

事實就係對家咬住唔放 係咁講亂帶風向

啲藍絲邏輯根本覺得我地要打不還手罵不還口
一還手就暴徒
講都廢撚事講

如果唔拉可以日日捉住講
之前有部分冇背景既都做左condom 係721個班先一直有人保

邊個仆街煽動個七十歲阿伯出嚟參與掟磚架？叫佢出嚟填命啦

黑警講到d藍絲無份掉磚咁 換轉係我地手足俾人掉死你黑警係咪會咁講啊 講野

你班藍絲先撩者賤
唔好以為冇片影到
睇撚實你地掟手足

冷處理好過

冷處理啦,咪推

示威衝突刀劍無眼
我識d外國人完全唔覺得呢單野有咩問題

呢個係連登核彈就真
隔一陣就有人開一個POST屌手足
手足俾人斬到開花就唔見佢地開POST

李家超.jpg

Fast say and clarify
They grouped up as a gang to assault any opposition

其實無人發覺佢擰住手機，企到最前影手足大頭?
點會係無辜

唔好再開post講就得

dllm五毛 blocked!

一陣就有人入黎話影大頭就要死?之類0既野

唔駛主動提，但係人地用依樣野攻擊嘅時候要識得反駁

個阿伯唔出現係果個地方
根本就唔會奶嘢

如果用你個邏輯講落去

咁對家咪講 如果你地唔封路就唔會有人郁手囉

咪玩啦 下次諗夠二十步以上先學人出post啦

冷處理好過啦on9仔

駁唔到

混戰+意外
深感遺憾 已訓斥
完

政府唔漠視民意咪唔會封路囉
咁簡單都要諗廿步on9

咪係 比人屌唔還拖呀？核佢老母彈

個掟磚活動係藍絲搞的。事實。
搞手都要入謀殺罪。

真係好想學警謊記者會鳩up

解釋乜鳩 haters gonna hate

你連登冷處理有閪用咩

屌 可能真係有部分人信咗係tk

煲大前請考慮會唔會危害手足安全

其實不嬲藍絲個諗法都係
「唔係啲黑衣人搞事 ..」
而家咪一樣

Push

拉

真

有冇link
我睇片都淨係見到tk

自衛反擊有咩問題？今次係佢地掟唔撚中咋嘛 掟中咪其他人死

真 唔明點解唔肯認
我地還拖渣喎

手足俾人襲擊，有生命危險只可以還擊

我都唔明單野有咩好嘈
藍絲掟磚，手足掟返磚自衛
對等武力下大家受傷機率均等
更何況係藍絲掟先

只係同溫層冷處理, 搞撚笑

最驚阿伯android 手機唔知影左d咩

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

屌 其實駛乜嘈姐 你屌藍絲講一套做一套咪得囉 口講要遠離暴力 但自己走去掟磚 依家屌我地掟死咗個呀伯 其實只係五十步笑百步 只係個日好彩手足冇俾佢地掟死
我喺facebook留言咁樣屌 冇人駁到 有啲藍絲不願面對現實 講埋啲九唔撚柒搭八嘅嘢 其實毫無說服力

係囉...
道理都係我地到喇

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

原來唔係tk
點都好，不割蓆

果日邊條工聯會柒頭叫人出黎話？
而家害死左人啦
條柒頭係邊？

自己認頭都唔知做乜 人地721有冇認錯 開槍有冇認錯 揸車撞人有冇認錯？？？？？
唔知唔理睇唔到 仲要都未肯定邊個掉中

淨睇片，另一個亞叔用竹先，但邊個掟磚未能確定

黑警唔執法搞到藍絲死撚左
黑警做唔到野我地出街話唔定比暴徒掟死，咁仲要你地黎做乜

雖然藍絲（百祥個類）對於邊個攻擊先係唔會理
但同時可以加強鞏固黃絲立場，反駁藍絲所謂「反曼力」，其實就係自己發動暴力先

其實自己上一轉Facebook就知無可能冷處理

希望連登唔好再逃避問題

理得佢 tk 唔 tk 啦
幾十歲唔好出嚟搞事咪無事
佢職業係清潔工啫，但佢出事嗰時唔係翻緊工

社會分裂政府係有責任解決問題，唔係一味識得嚴厲譴責，今次有人死唔好理邊一邊既人政府都係最大責任，更何況係藍c主動攻擊

真次次呢邊有咩核彈 對家都係冷處理 亦都好成功
而家我地仲有兩個危殆手足
個廢老根本冇討論價值 過多兩日冇人會再講

咪就係，拉

與其諗反駁，不如冷處理？
我地連721 831呢d對家都係冷處理我地
咁點解我地唔以子之矛攻子之盾？

仲有呀 佢哋移動過傷者呀

唔小心負皮咗⋯⋯決定推返十個

第一句係乜撚野？
拉

其實果d掟磚既藍絲
全部都可以告意圖謀殺喎

佢唔出現係現場咪得

雙方有掉磚，雙方又有著黑衫，又有黑警扮手足既情況下.......仲有咩好討論? 真實証據何在?

先撩者賤
打死無怨

咪撚再理啦

上多d社交平台啦仲未肯定
而家出面著撚晒火呀大佬

屌點解可以講咗成日都仲有人話係條阿姑TK...

主調係藍屍累死阿伯

落緊磚雨,仲企係果個位,會係無辜?
中磚後邊個幫佢撒離?係發動攻擊果班喎,佢係無辜?
同埋佢中左磚咁耐都無人理佢,佢被嚴重延誤治療,明顯係失救致死

反攻我覺得都唔夠準確，係正視聽
示威者係還擊
還擊
還擊

就係工聯會暴徒引戰，先有悲劇，就係咁簡單

成個連登重係咁討論
比堆望po藍屍知道風向
入曬嚟玩分化扮嘢
事實係
我方冇任何傷員
對方先撩者賤
件事完得
唔建議攞嚟做任何核彈
第一有班人唔夠堅定 容易割
第二說法紛紜 搵得冇任何好處 花時長冇效益
第三引咗一批藍屍狗三毛帶風向 有批傻仔跟緊對家走
停止討論為佳

收啦，係你撞埋去比人捉咋，已經無人想理

兩邊互掟磚佢自己走去第一排 你同我講佢中立淨係影相？

戰地記者呀on9？
你係想掟人自己要有俾人掟既風險 仲要唔知邊個掟死佢

過兩日無人記得啦 核你老母臭閪彈咩

如果畀人掟死嗰個係手足
班藍屍一定開香檳慶祝啦

有乜嘢好淆底

呢同個藍絲的思維方式一鳩樣，｛你唔出來破壞又點會有警察打你｝佢地會易啲接受

係你做咪認撚左佢囉

藍絲扔手足在先

冷處理唔得咩⋯

藍絲做D咁危險既野原來冇安家費?

柒夠未

我地係自衛

係你咬住唔放，仲開po講

又想入示威者數？
明明肯定唔到邊邊掟中

佢自己都係一個冇腦嘅人
打緊仗走去戰場中間根本就係自殺行為

冷處理 拉

我淨係見到佢比黑衫掟中，但唔肯定係咪手足，可以係狗扮既

藍絲掟磗錯手掟死個呀伯，關我地撚事！

工聯會率暴徒恐怖襲擊，香港市民出於自衛反抗

Sorry我係有心涼嘅
佢攻擊在先自己申請
點解要瞓唔着

係 佢哋冇認錯
所以佢哋而家就嚟被制裁

事態已經升級
打仗死人 有L人理咩… on9

其實係你已經係跟唔上

利：2個月前見到中環站門口有火，我都擔心唔好睇、失民心。
但經過陳彥霖、周同學、因姦成孕、西灣河實彈射手無寸鐵既學生，呢家有人死，我無感覺。

黑警連721恐襲都講到係兩批人士政見不同互打，今次上水事件邊會有公道說話講！

落得場就有風險 無話邊個錯 唔洗理d 無腦藍絲

跟本係樓主炒返起

唔好再講喺手足掟到個啊叔
根據翻黑警同藍絲邏輯，就算你喺記者，夾喺兩邊嘅中間喺好危險，俾誤中喺唔理想，但要理解當死者移動緊，而周圍都有衝突嘅時候，電光石火之間，好難去控制舊磚會落喺地下還是死者頭上

影住個大媽掉中佢架喎

對家郁手先嘅

推 隔離post d 五毛 on9 多到一地都係

自己撩交打 打輸左死埋走去怪人
小學生咩

講得再多咪又係大家茶余飯後既話題
屌你佢地根本就冇行動力
整番個悼念活動黎睇下先啦

抗fake news

殺手兇手 麥美娟

只可以講係悲劇
佢唔係現場就唔會有呢個風險

佢問緊藍絲
重新理解多次

唔關事，各大傳媒都報道左，始終有人直接死於衝突，我地應該積極應對

到呢刻仲講呢你係弱智定係點呀
你叫嗰位手足快D燒晒D衫褲鞋襪仲好啦

啱

警謊次次做錯野/做過火都話如果無暴徒就唔駛乜乜乜

而我地果刻的確係撤退緊嘅一方，係真真正正如果無果堆廢佬就唔會有事嘅一次

唔好嬲 五毛黎

睇下高炒個段片先啦, 真係唔係TK呀手足.....

幾日啦，新聞都播埋片，你仲拎啲fake news 出黎講

拉
拉到果位呀姐自首

推 屌你老母成班藍屍狗

藍絲收左五千萬主動挑釁示威者特意被殺

「唔出街咪無事咯」
雖然唔知個阿伯咩料
但佢出現係兩邊既戰線正中央
人地打緊仗仲行入去睇熱鬧拍片
其實唔係完全無辜
不過藍絲唔開拖咪無事咯

推呀

比邊個掉都唔撚知
前後一齊飛中
老實講真係難睇

中立撚路線：
現場好明顯係暴動，應該拉晒兩邊暴徒先再搵兇手

我都有諗過
但係咁問藍絲好似assume佢地有良知咁

On 9 有片睇 係藍屍手掟中個阿伯架

人命唔係咁計，加上又真係唔係手足主動先，個態度唔洗咁住

係麥美娟班馬 無得你冤
仲要企係對面影人 咁記者都跟住班狗行喇

冷乜9處理 係班傻西係咁抄熱TK一早熱晒仲點冷

你仲黎？

有個藍屍廢老死撚左，文宣組要準備spin

佢地掟人就得，我地反擊就唔得？？？至不過咁啱今次係佢地死人，對我地嚟講其實唔係核彈而係戰績。
佢死咗至少都叫做有70年命，我地手足得22咋，咁又點計呀！

就算佢地認錯都一樣會被制裁
殺人犯會因為認左錯唔洗負責？

拉呀喂

麥sir: 希望當時人盡快報案提供資料俾警方
到底當時係黑衣大媽定係示威者掟中？

眾說紛紜 建議死者去報警等警方跟進

阿伯比藍屍自己友拖埋一邊掟多兩舊磚.

未肯定 就係唔主動認頭咯on9
你可以話事件係廢佬引起
可以話混亂中受傷致死
點解一定要認頭係手足掉死
回應五大訴求 混亂得以停止

你自己睇cable news啦
人地zoom埋黎睇嫁
你地喺連登呃自己有乜用姐
幫唔到嗰位手足嫁

藍屍話 721 係因為林卓廷帶人入元朗搞出黎。

睇唔到手足拎磚
淨係見到個阿姐從後攻擊

70歲仲係基層，靠粗重工作為生。
如果還去擁護【剝削了自己一生】的權貴集團，那真的無話可說。

煽動仇恨的罪魁禍首，依然是共慘黨。

當時兵荒馬亂佢係企最前正中間比流彈擊中，可以怪得邊個？

就連擲中佢個條友可能都唔知擲中佢，根本同高空雜物沒有分別，最大分別係事主自己身處現場，正參與其中進行拍攝的工作。

這是一場𢬿鬥，雖然當時人在中間被流彈擊中意外身亡，而這場打鬥確實是藍絲首先挑起，所以兩邊都有責任。

首先
如果擲中佢個個可以自首最好
第二
以我地能力係無法查到真凶
第三
我地都應該盡力 眾籌幫助同慰問佢地家人。

光復香港，時代革命。
民主自由，缺一不可。

搞到呀伯被黑衣人還擊時掟中？

咁肯定你知邊個掟？你掟中人就去自首啦

你呢隻狗好心咁底質就唔好衝出黎扮好心啦？咁撚樣都話見到手足做？你係盲咗定俾人屌得少呀？
縮入你老母個閪入面啦

示威者一向唔會主動襲擊市民？笑撚咗，你邊個平行時空嚟？

咁當真係掉死左咁點,只能夠講 政府應該答應訴求
示威人士已經嘗試用和平手段表達, 奈何政府唔回應加上強硬鎮壓令不幸事情發生

係可惜，但唔駛爭住認，第一藍絲冇人性唔會理，第二，而家歸晒邊冇人會割，交返個波俾狗隊查，捉唔到人係佢地責任，事件冇可疑

專登派個70歲阿伯行係中間擋磚, 垃圾藍絲有冇人性?

掟得咁撚開心 藍屍個呀伯比你地累撚死喇

藍絲唔開拖咪無事咯

其實最好做法應該一齊走出黎悼念佢
再學保皇黨人講野
然後話事件係不幸 唔好拉落去政治
希望政府早日接納民意 答應五大訴求平息民憤
避免不同政見市民之間再有衝突 修補社會裂痕.... 下刪一萬字

抄返佢地講既野
但解決方法係政府退唔係人民退

冷處理就得啦
之前BBQ 單野都開始淡

「香港社會富裕繁榮, 政府坐擁萬億盈餘, 如果林鄭政府同建制派係真心顧及民生同關懷長者的話, 佢又何須70歲人都仲要係食環署做清潔工人呀. 如果唔係因為民不聊生, 佢70歲人又使咩返工, 而最終導致被人掉死左?」

民記咪答得幾好lo 你仲自己放大件事做乜豬隊友

平心而論，盲嘅都睇到係黃藍交戰流彈打中嘅意外黎
先唔好講佢行咁近埋去交戰區拍片
意外呢 d 冇人預計到，亦冇人想
而家唔係突登打佢，又何需辯護？

罪魁禍首 依然係一直不遺餘力 煽動仇恨的中國共慘黨 港共政權。
還有號召市民【施暴製亂】的民建聯

仲以為冷處理得嘅唔該上多d reddit twitter啦
post乜春都比人執住呢件事黎講
話冷處理嘅人做過文宣未？
最慘係見到d人亂咁comment搞到比人judge
仲以為係tk大肆宣揚
比人post條高炒片屌你散播fake news推卸責任
屌撚到口啞啞
比人問自己要識答 唔好累街坊啦唔該

自乜撚野首？

推
對方先撩者賤，我哋以對等武力自衛
無論TK定誤殺都只係意外，我哋完全冇理虧

驚死就唔好出街

互毆 互掟

阿伯腦幹死亡
個阿嬸直接dum到阿伯個後尾枕

明顯係阿嬸殺人啦

你唔識玩twitter reddit就收爹啦
你愈回只會愈推佢個post 個post就留得愈耐
根本個七十歲阿會就no one cares

有良心就唔會成個人喺你身邊冧咗都唔救
死咗先嚟譴責啦喺
仲要喺你班撚樣誤殺自己友啊

認唔認都唔重要
你班愛支老狗仲想出黎撩交打，我哋隨時奉陪！

簡單來講，樓豬係鬼

人地拎出黎講咪冷處理囉, 又未拉到人, 你問返佢721囉, 人就拉左幾個, 但其他百幾個呢?又未上庭, 呀伯呢單野留返2047先判啦

樓主講得好岩
時序好緊要
一群藍絲主動襲擊黑衣人 多角度影片錄底哂施襲者既樣
全程有高空鏡頭影到黑衣人一直被掉磚雨亦都係用遮檔
後退掉磚反擊都係好合理既事
混戰預左一定有傷亡

唔洗主動提, 但係對家想用呢件事發大黎講就一定要搞清楚事實
情理都係我地呢邊

明知道係危險，個老伯仲要企中間影示威者，死咗真係冇得怪人，唔明有咩討論價值，而且係藍絲攻擊人先，反擊只係自衛，唔好再講咩會失民意，其實唔關事，係支持就點都會支持，
依定死咁多年青人，班藍絲有冇逆轉到?如果死一個老伯就會完全逆轉， 只可以證明香港人係犯賤

不論tk與否，on9藍屍先撩者賤，打死無怨
不過我就唔係狗講風涼話，anyway rip

癡線 咁蒙你都睇到邊到掉

左膠d講 無人想個阿伯死
但當時明顯係兩幫人衝突當中 磚頭亂飛嘅時候 個阿伯就好似想做戰地記者咁係兩陣中間拍片？！你做戰地記者都唔會勇到企係ISIS同美軍中間拍片掛？仲要一d防護裝備都無

政府及保皇黨漠視市民安全鼓勵市民/清潔工，在不安全/有衝突的情況下移除路障，加劇社會矛盾，使市民暴露在危險中，極不負責任！

佢唔係現場咪無事囉

學班藍屍講
唔夠人打就咪撩事鬥非
依家陪埋條命出黎

有睇片都見到 係後面著短裙條女TK阿伯

屌你地真係好撚煩 日撚日提住個70歲阿伯做乜鳩
被謀殺個位手足又唔見你地睇 弱智

呢件事係意外，都要比個死者家屬一個交待。

換轉係你屋企人遭遇咁既事，即使係藍絲都好，都要搵出真相嫁。。

而家係班人用呢條片黎comment我個post呀
人地一post片就spin走我個post咁我就由得班人係度講喇喎？
成班五毛夾雜住d真心膠係度討論，我com唔comment都會hit上去啦
其他人睇到會點諗呀大佬？

其實冷處理到咩，now tv、cable、rthk、信報、明報、tvb同東方全部都有報道，全港都講緊呢件事，真係冷處理到？

唔需要呃人
手足係電光火石嘅情況下掟中佢 阿伯後腦落地

但咁又點？藍絲先掟磚 同伴冇救佢都係一個事實
個阿伯根本自己攞黎 唔出現係果到咪冇事囉 去得掟人就緊係有風險

推下

打開部電視，轉去新聞台睇睇

一視同仁，我哋唔係黑警選擇性執法
呢次事件我哋要負小部分責任係準繩度方面
但正常人都見到係藍絲主動挑釁掉手足
係混亂場面佢企係一個相當尷尬位置導致誤中
係藍絲導致是次不幸事件發生 佢哋掉個班要負最大責任
如果唔係我哋同班5毛藍絲笑周梓樂嘅死有咩分別？

咪用片洗走佢個comment
面家就係要教育d真心膠咪撚幫人宣傳d on9野

日軍侵華，你地中國人還擊，點知子彈誤中平民，你覺得責任係日軍定中國人？

腦幹係邊到？

藍絲最鐘意話自己先係好人，有良心
咁樣問係冇問題

你地d中立撚 邊邊有人死就企邊邊

條片影得好清楚呀嬸唔係向果個方向掉

鬼佬真心膠點教？
五毛互推引鬼佬睇
然後利用佢地嘅左膠同情心

幫你推下

所以係唔駛否認 亦都否認唔到 間間媒體都影係黑衣掉中
跟本係要正視聽係藍絲郁手先

咁先係對手足冒咁大既險既專重
如果唔係同割佢蓆有乜分別

叫五毛答我
拎cam防暴係咪防暴

自衛殺人 無罪

有冇人有呢件事嘅完整片段，證明藍絲郁手先？我要用嚟駁twitter同reddit啲五毛

我淨係見到兩班人毆鬥
依d大家都睇到架
我睇唔到有手足扔到個丫伯

重點係班撚屌 見佢訓低 唔理 照追打
然後 終於理佢個陣 又明知自己唔識急救 又亂郁佢

有d人仲唔願面對 睇清楚呢條片
有線係放大+紅圈埋個人俾人睇
冇得呃
冷處理 籌旗俾手足走佬點都好
Fakes news一定幫唔到佢

冷處理啦

證明聊人者不得好死

冷處理啦
佢地要查咪查
第一單汽油彈燒傷狗腳
第一單葵芳警察外斬狗
佢地煲完個話題，過幾日都冇再提過
點解你地仲要日日幫佢提住
敵人想做乜唔好順佢意

福氣黎

冷處理就咪撚再fake news 講tk啦
fake news都係推熱件事嫁

冷處理

冷處理？純粹滿足自己？自己唔想理就當其他人唔會理？
自己上fb睇下新聞或者開電視睇新聞台啦
now tv、cable、rthk、信報、明報、tvb同東方全部都有報道，全港都講緊呢單野，點樣冷處理呀

同藍絲講野用返狗隊啤牌啦

PR版：示威者突然被暴徒有組織地用磚頭攻擊，所以係電光火石之間，黑衣人為左保護自己和身邊既人的安全，迫不得以用最低武力自衛，我地已經將示威者調離前線，現正放假。有不滿嘅，可以向示威者投訴課投訴

簡化版：先撩者賤

其實係冇得冷處理
不過好過fake news

手足係size=6]自衛[/size=6]

自衛

仲係度捉鬼同敵人講話係自己人
到底樓主你係攻真撚定係敵人

廢老等天收

「事實係手足掟中佢」

Up乜鳩呀，咁即係認手足謀殺個廢老？

屌，啲藍屍最撚鍾意講架
你啲藍屍暴徒唔引起爭端
邊會攪到掟死人呀屌你老母

明顯係tk 抵撚死。 同乜鬼叫佢出黎打人先啊 示威者唔會主動打人

請善用不推文回覆

其實條友自己想謀殺人在先

你班藍絲煽動老人去搞事,而家害死人喇仆街

你著黑衫陷家都當係示威者架啦
而係你覺得賴落可能係臥底就有人信
同溫層就得
你試下做對外文宣咁講睇下會唔會比人屌到反皮

根本哂鳩氣, 如果藍屍被撞斷雙腳 會點？被菜刀斬後腦 斬入肺會點？藍屍被斬斷手筋腳筋會點？ 被咬斷耳,被斬穿肺同腸 咁點？
哩d全部係藍屍實實在在嘅謀殺, 死唔去,就無野？！
咁多手足被槍射頭 射心臟, 警棍全力打爆頭
粒粒都核彈,但習以為常

如果用磚係謀殺，咁啲藍絲咪意圖謀殺黑衣人先！咁叫佢地出黎做野嘅人係咪線動他人意圖謀殺先！唔好話你捉到矇面嘅反而捉唔到無矇面架！

搵兇手出來

絕對係

電光火石，中流彈！

一日拉唔到人，點知邊個做
年中咁多人報警都唔立案
立咗都唔代表拉到人

我老豆琴日同我講係黑衫人掟磚掟死左個清理緊磚頭既清潔呀伯，啲居民先火滾還拖

手足做？

磚哩單野係一張紙中嘅一粒點,,唔好zoom去哩粒點, 拉遠d 成張紙都印住藍屍&警暴泯滅人性 人面獸心嘅罪行

個呀伯有死到咩

x2

on9 你估唔發生呢件事就會支持你咩

連政府都唔敢講邊個殺
你就on99事實係
死因庭都未開

屌, Yahoo, Time 啱啱報呢個新聞:
70-Year-Old Man Dies in Hong Kong Protests as Xi Jinping Calls for an End to the Unrest
Another person in Hong Kong has died in protests that have convulsed the financial hub since June, a fatality that comes just after China’s leader issued his most direct rebuke of the unrest yet.

A 70-year-old cleaner who was believed to have been hit in the head during a skirmish between protesters and residents died Thursday evening, the Hospital Authority confirmed. According to a government statement, the man was on his lunch break when he was struck by “hard objects hurled by masked rioters.”

段片邊面係主動攻擊 邊面係劣勢方好明顯..
件廢老根本係自己害死自己
依段片最好俾曬咁多藍絲睇..
行出黎警察唔拉你.. 個天都會收你

都係個句 popo話驚就唔好出街 阿伯你出得街人地掟磚又走去湊熱鬧 自己係有責任

個邏輯唔得喎...
呢個邏輯, 佢地同樣用係手足唔出去, 唔會俾人打...
可以諗得再透澈D?

要將依堆藍絲 同 721班恐怖份子 政府民兵 綁埋一齊黎宣傳!

佢地用同一邏輯, 用在天水圍15歲手足身上

佢去得呢啲地方
就預左有危險佢驚可以番屋企

呢set圖係邊度搵

個問題根本唔係邊個掟
而係佢唔應該出現喺嗰度（非工作時間）
連邊個掟都唔知
就算退一萬步講（咁講寬容啲）
係自己友掟中
都係對方先郁手
要負全責係佢哋

呢個先係文宣大方向
換句話講就係 點都唔割

手足比狗用槍射中夠無人即時理佢
又不停chok佢啦

黑警良心過唔過意得去？

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

"屌你佢地根本就冇行動力"
清！ 屌你！同我睇法一致，班藍根本就污合之眾

政府唔漠視民意 手足使出去？
要同你計你就拎返69出黎講

藍絲打人，累死市民

on9

咁講 你話手足唔會郁手先 呢樣係前期係 後期已經進化到藍絲出場或者講嘢已經俾人打 雖然係少數例子 但係我都理解嘅 不割

係呀好危險

驚就唔好出街

係呢啲日子

死已經再不出奇

其實仲同藍絲嘈有咩用？
佢會話：你唔堵路咪唔會有事囉

吓，你話班鄉下佬？

超認同

我淨係睇到佢係俾個阿嬸係後面扑爛頭

推
仲唔救人繼續掟

英國手足幫幫手

打擊帝吧
保護外國大學連儂牆

學琴晚香港仔個popo話
你企係到影 一陣射中你我唔會負責

連班狗都唔敢咬定手足掟死佢

死因庭又會查

都唔明你地驚咩

真 藍絲殺人

70歲，斷估都係大陸落來，好大機會報細幾年歲數，當你七十三四歲，即係戰後第一代嬰兒…講多無謂，佢既死講到尾都係亞伯老豆老母既錯，唔生佢就唔使死，佢呀爺呀嘛係幫兇，總之唔關手足事唔好再推

天水圍15歲手足訓係icu未過危險期
你走去理個藍絲阿伯

我只係想知藍屍
籌錢未
的士佬52萬今次冇百幾萬 過得去嗎

殺人最多咪坐十年八年

洗驚？

點解班共匪保皇要叫班廢老去對抗佢地口中嘅暴徒?
點解本來清路面會變咗掟磚?
呢班所謂止暴定唔知清路障嘅人先係暴徒囉
大把正路嘅反駁，根本唔使用fake news

自推

啲藍尸 唔即時停手幫佢急救啦 命繼續掉

冷處理咪得

我地死左咁多個手足
好心對家收收嗲先

下，明明係藍絲女人係正佢後面on99兜嘢tk佢。。

只係自衞

藍絲咁自私. 人哋死又唔係佢自己死 。
人哋話撚知其他人咩。
試諗下如果死嘅係手足。係比藍絲掟死。
d 藍絲咪又係照笑鳩我哋低死。
李家超教:當時唔出現在現場就唔會有危險。
雖然呢句說話好撚仆街 。
但係點解李家超對手足講就可以？但我哋唔可以向其他人唔講？我哋都係人。

Btw rip

黃屍左膠先永遠鍾意質問自己人

呢條死老野仲要專登行去中間，唔係無意捲入，一定抵死

你又唔叫殺周同學嘅去自首，欺善怕惡

責任係政府同藍絲到

Spin去兩邊集體責任

交番比黑警查，不過今次比左個核彈對家，真係好惡搞。

根本就係痂埋班藍屍湊熱鬧出事

點解會有熱鬧可以湊, 咪就係你班藍屍來掟磚打人囉

你班藍屍內唔內疚? 次次出來都打人

噉呢單交返俾曱甴查咪得P牌仔

藍屍死

不嬲都同身邊人咁講
根本就得把口
行過見到咪鬧兩句
電視睇到又鬧兩句
講真講咩黃藍之分
叫你籃絲都俾多左你既政治意識
根本就係一班只要搞到佢
or同平時唔同就會跳制既人
人人都會有自私既時候
但自私到咁既一班人
你點會期望佢地會聯合一齊做到d咩
有利益先會動員到出黎（大部分啦)
其他時間咪又係得把口

明明係藍絲TK, 樓主5毛

藍絲同事話係黑衣人掟磚
佢地係未都選舉性失明